男校畢業點先溝到女？

小弟外表唔差 樣唔差又識識地打扮 不過因為以前讀男校識唔到女仔 所以中學未拍過拖 出到黎之後發覺自己唔係幾識同女仔相處 唔敢同女仔行得太埋 有鍾意既女仔又唔敢而且唔識追......有咩辦法可以改變？點先可以溝到女？

相呢？

熟左會比 依家想係度傾下先

百貨應百客，睇你有冇心、肯唔肯敞開自己，努力啦

講多少少咩叫唔識同女仔相處 舉啲例黎聽聽

同女仔講野會緊張/唔敢玩得太close/成日驚比佢誤會我想追佢 etc.....

Metoo

小弟個人認為，其實毒撚最忌一個心態係想「識女仔」

至少依個念頭唔可以太明顯先

應該敞開自己，有一個reachable 嘅心態（不論男女）

喺圈子裏面要顯得對男同女都要有相若嘅熱情、塑造一個Nice 同陽光嘅形象

圈子嘅fd 對你有好評價，之後自然事半功倍

先同圈子内嘅男仔玩得close d 先

呢樣我都知 但事實係當你見到鍾意既女仔果時係好難做到囉 因為你成日會掛住佢

其實順其自然嘅
不過你自己唔跨出一步又點會識到女仔呢？

所以你咪蝕底

從來都係先搞掂佢身邊嘅人

由群聚慢慢建立共同話題再變獨聚

即刻自然得多

近水樓台先得月

太close我驚嚇親佢地/以為我好鹹濕.....

咁如果淨係識得個女仔 唔識佢圈子d人呢？

咩場合？詳細少少

上網識......真人都見過

上網識呀

塑造下正面形象，約佢去d 健康嘅群體活動

e.g. 一班網友玩boardgame

加深下關係同共同興趣

唔係過咗網友一開始互相好奇果浸advantage 就後繼無力

其實我唔係好鍾意成班人玩 太多人我會淆底......

係靚仔就唔使上黎開post 下位

唔敢話靚仔 男校出黎 性格毒無計.....

其實睇你地傾咩啫

上莊

我男朋友都係讀男校
既然你有對象 咪慢慢黎囉